有冇人記得天下Jer霸??

整係記得佢好撚矮

第一張圖可以總結兩登潮流台一眾巴打

咩活動？

恒大